到底馮檢基同黃成智呢兩兄弟，之後仲可以撈得D咩？

立法會又選唔到
官又未輪到佢做
區議會又比人屌鳩佢𠝹票
前日場選舉 呢兩兄弟一個154票 一個177票
保證金都拎唔返
好擔心呢兩條老野之後仲可以選d乜

區議會大奇跡日！
感謝所有不分化，不割席既選民！
你地叻叻豬！

呃飯食嘅啫

主責：界票C

瞓身去參與大業

成基鎅票

𠝹又𠝹唔到
仲廢過保民聯班共狗
保民聯都起碼𠝹死左董健莉先啦

岩！最强界票C --- 方國珊

下年立會一定前佢地 唔洗擔心

方國珊真係有d用架
長期𠝹鳩d淺藍票
次次都爭d爭d最後又岩岩好選唔到咁好慘

方國珊界淺藍？你系唔係唔知道佢既底？
佢直頭就係藍啦 。。。 界咩野淺藍？

屌！偽黃垃圾界票C

已屆退休年齡？

馮檢基拎到7%票，可以拎返按金

中共專養廢人有咩所謂

做政壇kol (自稱）

黃成智可以繼續做超人
馮檢基個外形適合做收最低工資嘅頂更保安

哇 咁叻啊

乜佢兩個仲有出嚟選

做人真要用佢警惕自己。一屆立法會議員 叫風光過 之後想奶共都冇人show. 仲要住天台屋

廢老有討論價值？